講到尾咩失民意，都係中國人傳統奴隸基因作祟

講到尾
都係中國人傳統奴隸基因作祟

元朗打人 上環開槍
如果你係比人打個個，你自己感受到警黑鐵合作個種無助

你一定唔會講得出第日自己仲可以如常返工

偏偏好多港豬心存僥倖覺得未燒到自己就算，不如番工算啦，
唔明白呢個係制度同核心價值既崩潰 無地區性
既然今日發生係元朗 ，聽日唔可以發生係其17區咩?

各家自掃門前雪既心態 未燒到埋我身就唔理 咪注定革命一定失敗
成日話驚民意咪撚再塞鐵個班人! 你去幫港豬繼續捍衛呢種心態 你咪就係幫兇囉

係我太睇得起香港人了
估唔到連登都咁多人係咁

如果主流民意真係如佢地所說，係咁樣
我只能講，最後個行動做乜都一定失敗
咁不如今日開始停晒佢，日日回歸返工溝女打機扑野既正常生活囉。

。

失民意唔係重點,重點係無用

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

阻地鐵開關門，引發罷工罷課呢招好on居，咪再搞，再搞神憎鬼厭，做豬隊友

罷工有用，只有喺工會同公司講數時，先最有用
例如空姐，巴士司機等等公共事務服務業
先有用，因為公司高層要提供正常服務就會就範
咁先有數講

集體罷工呢招對林鄭永遠唔work
就算有原因令香港人嬲到集體罷工，都要係60%以上肯罷工，講明罷到政府回應先返工，先有機會
而做到呢個效果，相信都已經唔係市民罷工俾到壓力政府
而係跌市，啲有錢佬大粒佬有經濟損失下俾壓力政府
呢個官商勾結嘅政府先初做嘢，再向北大人跪地先有機會

而喺香港人大多數打工仔，都唔係做公共事業服務
例如做飲食，做sales，做保險，你罷工，政府唔怕你
佢唔係你老闆佢理鬼你
總有其他食店有提供服務
罷嗰啲有機會俾人炒

又唔係咁
722已經係最有機會罷工個日
民憤只要夠大已經得
最未計當日仲有人生既安全問題同對警察既不信任 本來係罷工既最好原因
只不過係宣傳不足同太夜發生
有班人第二朝先知發生乜野事

阻地鐵唔係無用！
而係要阻就阻得大獲 D！
阻個十幾廿分鐘…就咪鬼阻喇！
大家好難同公司交待嘛…
始終個十幾廿分鐘，行快兩步追得番

如果阻嘅情況嚴重到成條線去停
迫到出接駁巴士…
反而可以大番公司！
返唔到黎好合理丫，點返丫？停晒喎！
你唔係無睇新聞丫？？

嗱，正如打風時候、港鐵壞車咁！咁咪好交待囉！
如果列車只係延誤個五六分鐘，反而比人鬧多二錢重

港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

而家話唔好搞個班唔係拎民意
係話無用成效唔高

推

成效唔高咪一齊傾點樣做得更好

但有班仲係講緊民意

和理非同勇武缺一不可
無和理非混入其中，政府大可以用實彈殺「暴徒」
而民意會影響和理非人數
佢地覺得行得愈來愈遠就唔會出現

pish